大家入機場啊 唔好走啊

現場啲人係咁走 咁機場啲手足點
既然都黎咗 點解走啊 勇武係哂入面 我地要去救人啊
夠多人入去洗乜驚 齊上齊落

推

青馬已經塞緊

呢刻唔機場，想圍魏救趙嘅手足

入唔到，無得入嘅都可以幫手呀

問題係而家東涌迴旋處同國泰城啲人係咁散
得好少人入

機場手足要幫手啊

想問救咩野人?
唔係交通壓力測試咩？

咁機場入面啲手足點 唔理？
而家就係要用人海

佢地冇方法走？
已經圍死咗？

其實做咩要走....

手足聽日罷課罷工返學返工都好，可唔可以應承我？

五毛帶風向

機場都怕 以後唔洗落街買野食

機場內手足已成棄子 rip

佔領東涌正式啟動

講真 要走既話 一齊走 唔好留底啲勇武ok?